向天空大聲的呼喚說聲我愛你

向那流浪的白雲說聲我想你

小虎隊啊

未聽過 sor

咁你聽咩

外語歌

介紹？

會唔會聽呢類冷門歌

好少聽外語歌 不過呢首幾正 btw背景(黃金面具)

屌你正常啲得唔得⋯

好聽

唔明點解方大同紅唔起

Jm9

好正啊

小虎隊

好QQ

悶

圖呢

接龍

毛巾

嘩 屌 接龍

雄霸天下

咩係7979678

冇意思 尻打

我對於名稱唔重要

阿杜都幾正